Dies ist eine Applikation, mit der man leicht verschiedene Aufgaben handhaben kann.

Jeder kann die vorhandenen Aufgaben sehen, und diese auch nach verschiedenen Werten sortieren, indem man auf den Titel der jeweiligen Spalten klickt. Außerdem ist es auch möglich mehr Information zu einer Aufgabe zu bekommen, indem man die einzige Funktion (die für nicht registrierte Besucher vorhanden ist) auswählt. Hier sieht man, den Namen, die Beschreibung, den Status, usw. von einer Aufgabe. Man sieht auch z.B. falls eine Aufgabe von einem anderen User geändert wurde.

Falls man selber eine Aufgabe erstellen möchte, muss man sich zuerst neu anmelden, und dann Einloggen. Wenn man sich eingeloggt hat, sieht man gleich, dass mehrere Funktionen zu Verfügung stehen. So kann man eine Aufgabe bearbeiten, indem man auf den Schraubenschlüssel drückt, oder sogar eine Aufgabe löschen, indem man auf den Mülleimer drückt. Man kann auch den Status einer Aufgabe ändern, indem man auf "Als abgeschlossen markieren" drückt. Falls dieses ein Fehler war, oder die Aufgabe doch nicht abgeschlossen ist, kann man diese auch einfach wieder als offen markieren.
Eine neue Aufgabe kann man erstellen, in dem man oben, in der Navigationsleiste auf "Neue Aufgabe hinzufügen" drückt.